HKCC奶共lecturer

有無人知邊個代咗陳偉強嘅班？
另外求link 今日佢上港台應該係接受訪問

淨係知星期三中西溝邊個代課